.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "LRFVIEWER" "1" "Januari 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
lrfviewer \- lrfviewer
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
lrfviewer [options] buku.lrf
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Baca e\-buku LRF buku.lrf
.sp
Whenever you pass arguments to \fBlrfviewer\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: "/some path/with spaces"
.SH [PILIHAN]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-disable\-hyphenation
Lumpuhkan sengkang. Seharusnya lebih laju ketika penerapan.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
tunjuk mesej bantuan ini dan keluar
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-profile
Profil penerap LRF
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Cetak lagi maklumat mengenai proses penerapan
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
tunjuk nombor versi program dan keluar
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-visual\-debug
Hidupkan bantuan visual pada penyahpepijatan enjin penerapan
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-white\-background
Secara lalai latar belakang tidak putih kerana saya rasa ia lebih mudah dibaca. Guna pilihan ini untuk menjadikan latar belakang putih.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
